[突發] FB 傳元朗站有黑社會準備伏擊示威者

唔知wow左未
有冇人fact check

23:30分出的圖

推